深圳玩樂集中討論區

今個星期去左拾下食卜卜蜆
超鮮味又冇沙 正
有冇過夜好推介
平時d骨場都一般
又貴訓得又唔好

月亮灣

Lm

老地方仲係唔係度？

未聽過

有冇邪骨？

大陸雞有愛滋都食?

00後？

推介 綠茶餐廳 食鑊氣小菜
個肥豬肉諗起都扯扯地

褔田口岸，一去關就大把